人生已經無義意

家人不和 自己搬岀黎住
女朋友去咗個旅行 分手
日日番工等放工 d糧用去交租
同朋友呻 安慰對自己無用
活死人咁樣 差在幾時儲夠決心去自殺

我A0添啦

一向都無同有變無嘅心情又點會係一樣

人生冇意義

啱

租個地方無咁貴 就搞掂啦
有錢自然有意義
突然比你中9億 , 睇下你係唔係咁諗

屌你老母

根本唔在意有無錢 有又係咁 無又係咁

盡情

咁不如問你點先叫有意義?
有女? 有得屌?
你諗到 再去追求就掂啦

屌你個腦得錢同女
我諗到目標就唔洗死人咁啦

咁你咪諗下先 大把時間諗